韓國少字遊記

認出唔好係到相認[sosad

日期：進行中
地點：韓國首爾

唔知會唔會堅持寫
有好地方推介話我聽

留名

首先第一件事就撳錢啦
揀中部韓文 好彩後面個大叔肯幫手
窮遊唔係撳好多錢

跟住去買張SIM card
嘩屌 貴到抽筋 38500WON 都兩舊幾水港媳
10日4G無限 送左張垃圾優惠券
屌 都用唔撚著
早排香港好似先百五蚊鬆D 8日（好似係
我都算，朋友話wifi蛋12蚊一日 心都痛埋...

跟住走去買張韓國八達通 T-money
旅遊書寫 2500WON
入到便利店話成 4000WON 無計啦焗住要

點撚知 我朋友又話
有個地方遞本passport就可以免費拎一張

唉屌 而家坐緊KTX 又係一場戰爭

（之後應該會打少d字架喇）

有冇影到風眼啊

我Uncle影到囉

好肯定佢地係唔識
十個韓國人有十個都著褸

一模一樣咁

巴打果邊室內會唔會好凍
下個月頭去

其實唔凍呀
不過韓仔話呢幾日算係暖d

完全唔知自己想點
頹到喊